你班死廢青咪笑私煙啦 人地完左夢呀

她成了灰了

泛民又真係冇左...
吹佢唔漲...

邊有笑佢 鄧佢開心姐

無憾了